比證據廢老睇

有無新聞合集可以提供比廢老睇？？
講佢又唔信，淺藍
一直睇tvb比人洗腦